以為呢句說話無機會刻印出嚟

如果自動送多句 五大訴求 缺一不可就真係即射